懷疑CCTVB違反港鐵附例

根據港鐵附例第28章H 1(e)

(e) 不得在未獲港鐵公司書面同意並受依照港鐵公司所施加的條款及條件規限的情況下，使用任何錄音或錄影或拍攝器材以進行訪問或拍錄或製作影片或錄像。

請問今朝cctvb申請左未，入去影人跌親wor

？